當你見到你男/女朋友，覆另一個共同group，都唔覆你既時間。。。

然後你再搵多佢一次，都唔覆你既時候。。。。。。。。。
你會點做

再搵多次

唉，都無理

我男朋友唔敢 因為知我會癲鳩佢

利 平時係好聽男朋友話既廢J

佢岩先搵返我，我都痴左線已經

why唔直接打去？我女朋友就會咁做 所以我都即刻覆

打得過去就係忍無可忍 要爆果下 先會打

佢下下開大絕

好過潛哂水
已讀我三個snap啦屌你老味

算啦 呢啲都係priority嘢嚟
即係呢
你唔重要啊
same here.